{
	"Add": "添加",
	"Manager": "管理",
	"Sorting": "排序",
	"Remove 404 items": "移除失效链接",
	"Clean up folder": "清理文件夹",
	"Clean up items": "清理重复链接",
	"Merge Similar items": "合并相似链接",
	"Options": "选项",
	"Option Page": "选项页",
	"Bookmark removed": "书签已删除",
	"Children links found": "已找到子级链接",
	"Confirm to remove folder": "确认删除文件夹",
	"Confirm": "确认",
	"Cancel": "取消",
	"Close": "关闭",
	"Folder removed": "文件夹已删除",
	"Open All": "打开所有",
	"Open All In New Window": "在新窗口中打开所有",
	"Open All In Incognito Window": "在隐身窗口中打开所有",
	"Sort Folder": "文件夹排序",
	"Add Folder": "添加文件夹",
	"Edit": "编辑",
	"Remove": "删除",
	"Open in New Tab": "在新标签页中打开",
	"Open in New Window": "在新窗口中打开",
	"Open in New Incognito Window": "在新隐身窗口中打开",
	"Add Bookmark": "添加书签",
	"Bookmark added": "书签已添加",
	"Folder Name": "文件夹名称",
	"Add Sub Folder": "添加子级文件夹",
	"Folder added": "文件夹已添加",
	"Sorting By": "排序",
	"Type": "类型",
	"Folder First": "文件夹优先",
	"Link First": "书签优先",
	"As Default": "默认",
	"Spell": "名称",
	"Create Date": "创建日期",
	"Newer First": "最近日期优先",
	"Older First": "最旧日期优先",
	"Sub folder recursive": "子文件夹递归处理",
	"Recursive": "递归",
	"Sorting bookmarks": "正在进行收藏夹排序",
	"Bookmark sorted": "收藏夹已排序",
	"Title": "标题",
	"Url": "链接地址",
	"Update Bookmark": "更新书签",
	"Bookmark updated": "书签已更新",
	"Edit Folder": "编辑文件夹",
	"Folder updated": "文件夹已更新",
	"Empty folders found": "发现空文件夹",
	"Same name folders to merge": "待合并同名文件夹",
	"Clean up folders": "清理文件夹",
	"No empty bookmark folders found": "没有找到空文件夹",
	"Clean up item": "清理书签",
	"No duplicate bookmark items found": "没有找到重复书签",
	"Duplicate bookmark found": "已找到重复书签",
	"Timeout": "超时",
	"Sec": "秒",
	"Progress": "进度",
	"Checking": "检查中",
	"Spell or Date": "名称或日期",
	"Start Check": "开始检查",
	"Stop": "停止",
	"Remove Selection": "删除选中项",
	"Remove 404": "移除404项目",
	"No item selected": "未选择项目",
	"Confirm to remove bookmarks": "确认删除 %20 条书签记录？"
}